陰陽大戰記啲招式名真係好高質

凶王凶亂破碎陣
白虎妙王返
凱旋門之門
金鱗天際撲滅戟
逆手下剋上

凱旋門之風

白虎嫩穴

童年D卡通片好高質成日MON住電視追
鬼神童子, 邪留丸, 膠佳架, 仲有個係火車頭識變身做機械人

離！

對大降神
小銃
逆鱗爪
一九四一
齊射

第4招冇個天字

八雲同基拉一樣樣，都係屈機角色

首OP都好高汁

裂紙大逆劍
大降神

記錯咗

呢首真係正，反而op2一般

狐月拳舞
怒濤斬魂劍

怒濤斬魂劍
一定最撚霸氣

五行奉神劍

日本玩五行陰陽 ＞ chi na

呢堆名日文點讀？

最鳩係呢個

震！

百鬼滅衰擊
桃源消失牙
神速血盟蹴

爆碎牙點穴

嚟喇嚟喇嚟喇！

破軍狐影斬

童年，當年睇係幾型

震坎兌離

E套好高質, 啲招用廣東話又型又傳神

巫女

呢套嘢最記得就係集集都係咁開門

離震離兌

剩係記得一招凌騷亂燦燦
唔知係咪上面嗰堆字，總之係呢個音

堅正

部機真係好撚型 童年無買 而家好想買

如月群真

係咪有把野叫西海道虎鐵

經典揸劍姿勢

全部有聲㗎屌

好記得用醉拳克子彈拳

其實D字對日本人黎講都幾深下
係咪用黎比日本小朋友學漢字

後期d招式名越黎越鳩

呢套真係超高質
唔好出續集破壞左個故

一千二百年前有1806年下令修建而成的巴黎凱旋門

細個唔覺得冇咩野白虎亂月
大個諗返個名

講到好想睇番
大家知唔知邊度有得睇番

子供向好少續集，多數同人個結構換晒d人加d新怪出套新~

個作者應該係一邊玩 我流功夫無極限 一邊諗招式名

對大降神小銃逆鱗爪一九四一齊射

以前有套卡通片好淫賤
兩個女人做主角 一個著紅色戰衣大波 好似用唇膏做武器 成日打j

童年崩壞

依招最屈

其實都真係幾鳩下

有冇條片係講其他配角既招
D 片大多數都講個3個主角D招

依家雙星陰陽師D招式名都差唔多

震

kiddy grade
依套嘢根本就放錯時間播

究極龍護符變化 武龍子變咗條液態龍LOL
裂紙大逆劍 真心屈機 避無可避終極絕招
靈騷亂燦燦 有無解釋到咩意思???
逆手下克上 雖然唔勁 但聯想到上下其手

老虎仔

其實喺日文，呢堆字都係意義不大。
真係學漢字，仲有部韓日(好似有中國)合作嘅千字文

裂紙大逆劍

太極千字文
果陣覺得兩套野好似

所有字都理解到 但個1941係咩意思先 射佢1941下?

最尾頂撚住個天

靈騷亂燦燦

嚟啦嚟啦嚟啦，嚟啦嚟啦嚟啦！！

好想買番部神操機
細個唔俾買
大個想搵番都番唔到

Kiddy Grade好似個時俾班c9投訴

細個睇coco有前傳，無記錯係八雲拍老虎仔

白虎虎源太 現身

邊到有得睇返

天流真正嘅龍使用者係我
真係好撚型

最記得呢個

我有部

d 名有陣中二味

不過好正

火車嗰套叫咩 唔記得咗
細個有買佢啲玩具

變型火車俠？

怒濤斬魂劍（三連擊）

五行奉神劍

有一次虎源太 唔知爆seed定錯亂 出左好多只係成套野 一兩次招
醉無縛天之舞 白虎妙王返

邪鬼滅殺炮

同時叫五隻出嚟
仲齊晒五行
細個見到佢即刻出水

月經po。

同一隻老虎?

係
以前coco有連載漫畫

竟然仲未有
西海道虎鐵！！！

西海道虎鐵，現身！

動畫有冇相認，唔記得咗了

醉無縛天之舞

細個睇個陣諗，點解係西海道，咁北海道呢? 諗齊係咪有四方神器

火車頭果個好撚正

式神，降神！

叫我？

風雲反魂手

細個仲買咗部機係到玩

通常啲槍炮都整返個編號咁啩。

有集虎源太被打落名落宮個集咪相認番

當時真係一放學集集追
覺得八雲5隻式神可以輪流出又可以合體技真係最型最勁

以前有玩佢個gba模擬器,係咁chok招好正

我有部亂月
個陣玩過係真係可以detect到你上下左右咁fing
仲有埋個包裝，個包裝外好多塵，入面應該冇
巴打如想要可留tg

黎啦黎啦黎啦
黎啦黎啦黎啦
西海道虎鐵

想要啊 搵左兩年

仆街樓主講嗰啲都唔記得曬 入黎諗住睇靈騷亂燦燦爆碎牙點穴

小薺同佢隻式神好撚正

怒濤斬魂劍 > 羅妥～棧～拱～頃！

西海道虎鐵
黎喇黎喇黎喇黎喇

有冇人知
邊到有漫畫版
上網搵左好耐都冇

八雲做主角果套？

細個有買白色

係咁chok大降神屈機

係，一般嚟講係召喚式神嘅人俾個新名式神，但虎源太係嗌離久嗌佢虎源太

以前我係搵本簿，每集記低佢出過嘅招名。有時佢招駁招加新招，寫唔切會好嬲。
之後會同細佬嗌招式名打嚟打去。

心技體

不過chok得廢就chok 3個一樣算，斷咗都可能有兩連擊

以前有部藍色
記得反方向chock技好似會勁啲

其實啲字溝埋都唔知乜嚟
可能我才疏學淺
似啲成語鳩溝

題外話
ED真係好好好撚好聽呀

因為呢套野我先的起心肝學易經

最初係咪至net小人類播

認錯呢套嘢做
潮與虎

式神，降神

八雲好撚正 有陰陽戰記漫畫

木羽緒打武龍子個集好好睇

其實一直有冇講過點解可以用咁多隻式神

套漫畫重有樣野叫逆式
就係白虎亂月吞噬左本身個主人番轉頭
所以果兩個真係仇人黎

唔記得 漫畫冇講 動畫都應該冇講

無明確講，但應該係零神操機嘅功能

都係離久覺醒個集比較好睇
醉無縛天之舞

‘白虎族的守護神
請你保佑我們’

必殺·白虎妙王返

唔係 漫畫已經有零神操機 但係都係虎源太

細個都有部 好好玩

同你一樣細個會拎定本簿記招式名

細個有買個部機但爛咗 幾好玩 想買青龍個部但冇最後買咗白虎 見到個post想買返部嚟玩

我記得可以玩反 唔知動畫有冇

離久開晒外掛，祐馬條線好睇好多

仲有白虎亂月有招幾秒內打成幾百拳, 一開始個陣時覺得勁到痴線, 後尾仲要不斷進化, 愈打愈多拳

仲未有天地開闢裂武人？

大寫數字抵讚

見到標題已經想入黎講逆手下剋上,估唔到已經比樓主講左

其實啲招式名係咪有參考左咩文化野？ 點解可以咁有味道

我都想搵返部青龍神操機

雖然呢招好廢，不過個名幾型

邪五行滅衰

屌佢越玩越癲
大降 超降 極降
嫩穴又4隻手 又鑽頭 勁撚怪
原本普通mode仲型

凌晨操肌

四手成隻怪力咁

屌 呢個有聲

講起名黎講
我覺得灼眼的夏娜可以一戰
迷時零子
贄殿遮那
悼文吟誦人
萬條巧手

有冇人有清少少既粵配些牙出黎

通常係op差唔多完ge時候出現，自己一個著住件袍係荒地到行個d都係已經爆左機/上一代神枱級ge人黎

多謝樓主同一班大佬幫我重拾童年回憶

以前睇過套卡通，不過唔知個名叫咩，只係記得首op(無錯就係上面有link嗰一個 ）

如今終於得知套野叫咩 開心中

咁八雲又確實係神級角色，即使佢冇極限能力都已經搶晒鏡，更何況佢嘅零神操換力獨一無二，反而極限之力要由離久祐馬將臣分享

細細個果時有嫩穴部機
勁好玩,D招反方向成功出曬會有隱藏技出

最記得後期有一集白虎亂月同霜花大西羽打, 兩隻同時出技, 個畫面上邊係大寫數字寫亂月打咗幾多拳, 下邊係個車速錶寫霜花大西羽踢得幾快
不過揾唔番嗰幕

裂紙大逆劍
好撚型
不過起手時間長到對手可以慢慢咁走佬
主角on99企定定等佢把刀落黎

必中

明明大降神最型，係要出埋咩超降神

設定係必中?
剩係記得初頭成日硬食之後仆街

係咪有個配角係隻雀
雷鳴王 一騎當千

想問下邊度有得買神操機

安妮

呢套野年年都有人講

蘿莉型巫女

王道漫畫d招永遠係辛苦練返黎
佢就無啦啦爆出黎

細個就鍾意白虎亂月
大個左依家都係

百鬼滅衰擊
風雲反魂手
閃輝照陽光
邪五行源衰
啲名型到

最尾果集三個主角進化左好多次勁多新招睇到好爽

我都有個隻火車頭 子彈火車 但唔記得個卡通叫咩名lu

變型火車俠 atv播

我個隻係白色，有條藍色咁樣

我都有隻 全藍 係忍者黎

動畫版都有 個隻甲蟲形式神成隻高達咁款

Agger

天流、地流、神流宗家

翻譯有分意譯同音譯
Arc de triomphe de l‘ Étoile
請問上面原文法文有邊幾個音係啱「凱旋門」
讀多啲書先上網啦

你贏左辯論比賽行返嚟嘅門都叫凱旋門啦
如果你贏到的話

依套野 最撚反感係下下都必殺
係必殺 就一招過啦 唔洗再出下一招啦
如果無左必殺 會好好多

雖然飛雲係上代主角，但點解佢有5 隻式神

之前重睇個

有D都幾型

黎啦黎啦黎啦黎啦

變型火車俠
亞視做架

4聖獸除左玄武外

無使用者果幾隻都幾型

咁似酒樓啲餸名

隱約記得果陣玩gameboy colour定GBA有陰陽大戰記玩 玩到上晒癮

次次玩到伏魔殿就冇玩 今時今日都仲未爆機

火暴！ 爆炸嘅爆！

識野 呢套有唱K唱主題曲

太初之始 由極端開變

邊到可以睇返 漫畫人無得果三集

啲字有聲

以前會記得啲印點打

霸王。翔龍擊

無記錯好似係佢父母一早教晒
只係佢唔記得

五角五重之塔

究極必殺:剎管相輪串刺

聽佢講必殺同埋招名好撚爽喎

咁佢啲主角血統咪好撚屈

宗室嘛
姐係好係哈里王子點都屈過普通平民掛

細個睇到上晒腦
日日係屋企叫 兌 · 離 · 震

可唔可以詳細講多啲 細個睇一直以為指法國果個
你意思係凡凱旋而歸的門都叫凱旋門？
非直指法國個景點？

細個有買部機，應該冇掉，但搵極都搵唔到
當時剪左包裝盒啲圖出黎

最屈機係明明到左見到呢d野會尷尬嘅年紀睇返都仲覺得好型

Hi

關咩事
八雲未用零神之前用個部圓形神操機係叫斗神機
結印方位係八個方位
而神操機就係斗神機既簡化版
結四個方位就得（但唔代表唔可以結八個）
所以你見八雲攞左零神之後結既印都只係四個方位就得

有個forum可以dl返成套,琴日已經開始重睇一次

Share

不過係低清

一直想幫op1填詞

必殺看我這招鬥神技

紅頭條友式神降神果陣隻眼會著火

搵我？

記得果期陰陽大戰記果個時間tvb有播龍王傳說
又係好高質

像破風

屌你老母而家播緊嗰個乜春魔車戰魂真係得淡笑

sunrise系列d機械人合體型到痴晒線冇人講

第二首真係好聽到

動畫無咩提過，但式神既設定真係好詳細，按廿四節氣分廿四組，每組三隻，各組既動物同屬性唔同，而同組內既動物就唔同品種。同埋每個式神都有專屬武器，啲武器名又係勁型。

呢套高汁到睇到係國產我都嚇咗嚇

靈騷亂
燦燦